{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049761",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "정선풍경"
    },
    "text": "2021年に今の旌善郡旌善邑(鳳陽2道17-2に位置している旌善風景は、村で有名な代表食堂です。この食堂は江原道旌善郡模範飲食店で知られており、サービス優秀店に選定されたこともあります。夫婦主人はいつも多様で美味しい料理を提供するために努力しています。食事メニューは、季節によって変わり、時間帯別に区分して運営されています。アリラン市場と近くて旌善(チョンソン)観光客にも良い選択地になります。食事をおいしく食べることができて悩んで準備しているとします。ただし、突然の休業があるかも知れないので、事前に電話で確認してください。探すのも簡単で、多様なメニューを楽しむことができるところだからです。夕方11時まで運営されます。注文は夜7時30分まで可能です。休憩時間は午後2時から5時までで、漢方薬肉麺、漢方薬肉のクッパ、ブルゴギ、ビビンバ、炭火カルビ餃子、チァドルバックが小もつ鍋、海鮮鶏アヒル)の水炊き、海産物ムグンジダッポクムタン、(海産物)豚バック・リブの煮込み、赤貝の和え物&コマクチョンなど多様なメニューを味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "旌善風景はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "旌善風景は江原道旌善郡模範飲食店であり、サービス優秀店に選定され、夫婦主人が多様で美味しい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "旌善風景の食事メニューはどのように運営されていますか？",
            "answer": "旌善風景の食事メニューは季節によって変わり、時間帯別に区分して運営されています。"
        },
        {
            "question": "旌善風景はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "旌善風景は旌善郡旌善邑(鳳陽2道17-2)に位置しており、アリラン市場と近く、旌善観光客にも便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "旌善風景の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "旌善風景の営業時間は夕方11時までです。"
        },
        {
            "question": "旌善風景ではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "旌善風景では漢方薬肉麺、漢方薬肉のクッパ、ブルゴギ、ビビンバ、炭火カルビ餃子、チァドルバックが小もつ鍋、海鮮鶏アヒルの水炊き、海産物ムグンジダッポクムタン、海産物豚バック・リブの煮込み、赤貝の和え物&コマクチョンなど多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "旌善風景の営業時間外に注文することはできますか？",
            "answer": "旌善風景では注文は夜7時30分まで可能ですが、営業時間外の注文については事前に電話で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "旌善風景の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "旌善風景の休憩時間は午後2時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "旌善風景はどのような評判がありますか？",
            "answer": "旌善風景は江原道旌善郡模範飲食店として知られており、サービス優秀店に選定された評判があります。"
        },
        {
            "question": "旌善風景のおすすめ料理はありますか？",
            "answer": "旌善風景では、漢方薬肉麺や海産物ムグンジダッポクムタンなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "旌善風景に突然の休業があることはありますか？",
            "answer": "旌善風景では突然の休業がある可能性がありますので、事前に電話で確認することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 528
    }
}